hybrid 唔係hybird

睇清楚啦 都唔知聽左幾多個人講錯過
hybRId

有錢鍾意點叫都得

hyper

hi bird

得你唔知，我未聽過人講hy雀

hi bread

閪必

Oh Hi Mark!

I did not

er...唔識讀

Hibor

hi jack

Hi siri

Superme

Tesla我都聽過有人讀錯
Telsa

條友仲話係碩士，我屌

mild hybrid好多柒頭讀錯mid hybrid

我？

ikea 明明夠係讀ikea啦
但一樣大把柒頭將ikea讀成ikea
初時我每次聽到有人將ikea讀成ikea
我都會同佢地講返ikea係讀ikea而唔係ikea
但係久而久之你會發現好多人
都唔知ikea其實係讀ikea

之後我都放棄咗教返佢地ikea係讀ikea
由得佢地將ikea讀成ikea啦
只要我自己keep住ikea讀ikea而唔係ikea就夠

gigabyte

Byebrid

Hi Auntie

Hi everyone

high breed

屌雀

hi break